msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ccPublisher 2.1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-19 23:29+0800\n"
"Last-Translator: Jedi <JediLin@Gmail.com>\n"
"Language-Team: Creative Commons Taiwan <contact@creativecommons.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

msgid "Please enter the URL where you will host your verification metadata. In most cases, this will be the page you link to your MP3 file from."
msgstr "請輸入您存放著驗證後設資料的網址. 通常來說, 這也就是您放置 MP3 檔案下載鍊結的網頁網址."

msgid "Verification URL"
msgstr "驗證網址"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:89
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:91
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:93
msgid "Save your username and password?"
msgstr "是否要儲存您的使用者名稱及密碼?"

#: /ccpublisher/ui/welcome.py:23
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: /ccpublisher/ia.py:204
msgid "The selected file %s can not be found."
msgstr "找不到所選的 %s 檔案."

#: /ccpublisher/ia.py:226
msgid "ccPublisher does not have sufficient permissions to read the selected files."
msgstr "ccPublisher 沒有足夠的權限以讀取所選的檔案."

#: /ccpublisher/selfhost.py:58
msgid "Self Hosted Files"
msgstr "放在自己網站上的檔案"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:100
msgid "Internet Archive login"
msgstr "Internet Archive 登入"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:119
msgid "Invalid username or password."
msgstr "無效的使用者名稱或密碼."

#: /ccpublisher/ui/ia.py:122
msgid "Unable to connect to the Internet Archive to verify username and password."
msgstr "無法連線至 Internet Archive 驗證使用者名稱及密碼."

#: /ccpublisher/ui/ia.py:29
msgid "Item Identifier"
msgstr "項目識別符"

#: /ccpublisher/ui/ia.py:53
msgid "That identifier does not conform to the Internet Archive's naming standards."
msgstr "該識別符不符合 Internet Archive 的命名標準."

#: /ccpublisher/ui/ia.py:59
msgid "That identifier is not available."
msgstr "該識別符無法使用."

#: /ccpublisher/ui/ia.py:93
msgid "Enter your Internet Archive username and password.  If you do not have a username and password, visit http://archive.org to create an account."
msgstr "請輸入您的 Internet Archive 使用者名稱及密碼.  如果您並沒有這樣的使用者名稱及密碼的話, 請至 http://archive.org 以建立新帳號."

#: /ccpublisher/ui/selfhost.py:24
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: /ccpublisher/ui/selfhost.py:53
msgid "Unable to write to the selected file."
msgstr "無法寫入所選的檔案."

#: /ccpublisher/validators.py:15
msgid "You must supply a description of at least 5 words."
msgstr "您至少得在描述欄位輸入五個字詞."

#: /ccpublisher/validators.py:6
msgid "You must supply a title."
msgstr "您一定得輸入作品名稱."

#: /resources/app.zcml:59
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: /resources/app.zcml:15
msgid "Upload works to the Internet Archive (www.archive.org)."
msgstr "將作品上傳至 Internet Archive (www.archive.org)."

#: /resources/app.zcml:15
msgid "Internet Archive Storage"
msgstr "Internet Archive 存放空間"

#: /resources/app.zcml:21
msgid "Create metadata suitable for use with files hosted on your web site."
msgstr "建立適用於將檔案放在您自己網站上的情況的後設資料."

#: /resources/app.zcml:21
msgid "Self-hosted files"
msgstr "放在自己網站上的檔案"

#: /resources/app.zcml:27
msgid "Metadata helps others to find your works."
msgstr "後設資料可以讓其他人更容易找到您的作品."

#: /resources/app.zcml:27
msgid "Tell Us About Your Files"
msgstr "請告訴我們關於您的檔案的資訊"

#: /resources/app.zcml:34
msgid "Copyright Holder"
msgstr "著作權人姓名"

#: /resources/app.zcml:39
msgid "Copyright Year"
msgstr "著作權保護起始年份"

#: /resources/app.zcml:44
msgid "Title of Work"
msgstr "著作名稱"

#: /resources/app.zcml:51
msgid "Work Format"
msgstr "著作格式"

#: /resources/app.zcml:65
msgid "(separated with a comma)"
msgstr "(以逗號隔開)"

#: /resources/app.zcml:65
msgid "Keywords help users find works by topic."
msgstr "關鍵字能讓使用者們根據主題來找到他們所想找的著作."

#: /resources/app.zcml:65
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: /resources/app.zcml:74
msgid "Select File Formats"
msgstr "選擇檔案格式"

#: /resources/app.zcml:80
msgid "File Format"
msgstr "檔案格式"

#: /resources/app.zcml:87
msgid "Choose Your License"
msgstr "選擇您的授權方式"

#: /resources/app.zcml:94
msgid "License"
msgstr "授權條款"

msgid "licensed under the GNU GPL version 2.0"
msgstr "以 GNU GPL 第 2.0 版釋出"

msgid "After you paste the verification text into your web page, your file is ready to file share; just drop it in your shared folder."
msgstr "一旦您將這些驗證文字插入您的網頁檔案後, 您的檔案即已完成分享的準備動作了; 接下來您祇需要將檔案放入您所預先決定好的位置即可."

msgid "Prev"
msgstr "前一步"

msgid "2) Choose your Creative Commons license"
msgstr "2) 選擇您要採用的創用 CC 授權條款"

# /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "OK"
msgstr "OK"

# /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "1) Drag and drop your audio or video files"
msgstr "1) 拖曳您的音訊檔案或視訊檔案"

msgid "Next"
msgstr "下一步"

msgid "Quit"
msgstr "離開"

msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

msgid "You can view your work online shortly at:"
msgstr "很快您就能在線上檢視您的作品了："

# /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Identifier"
msgstr "識別符"

# /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "It will also let you upload your files to the Internet Archive to take advantage of free hosting. ccPublisher is a tool which will help you put your audio and video on the Web with a Creative Commons license. It will also let you upload your files to the Internet Archive to take advantage of free hosting. "
msgstr "這套工具同時也可以幫助您將您的檔案上傳到 Internet Archive 上, 以享用其免費寄放檔案的好處. ccPublisher 這套工具能協助您將採用創用 CC 授權的音訊及視訊檔案放到網頁上. 這套工具同時也可以幫助您將您的檔案上傳到 Internet Archive 上, 以享用其免費寄放檔案的好處."

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Click Next to get started."
msgstr "請按「下一步」開始."

msgid "ccPublisher is a tool which will help you put your audio and video on the Web with a Creative Commons license. It will also let you upload your files to the Internet Archive to take advantage of free hosting. "
msgstr "ccPublisher 這套工具能協助您將採用創用 CC 授權的音訊及視訊檔案放到網頁上. 這套工具同時也可以幫助您將您的檔案上傳到 Internet Archive 上, 以享用其免費寄放檔案的好處."

msgid "Copy and paste the text below into the document at "
msgstr "請複製以下的文字並貼進您位於此處的文件: "

# /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Filelist"
msgstr "檔案清單"

msgid "copyright 2004-2006, Creative Commons"
msgstr "版權所有 2004-2006, Creative Commons"

# /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "3) Optionally send your Creative Commons licensed files to the Internet Archive, a free hosting service"
msgstr "3) 您可以選擇要將您採創用 CC 授權釋出的檔案上傳到 Internet Archive, 這是個免費的檔案寄放服務"

msgid "ccPublisher 2"
msgstr "ccPublisher 2"

msgid "release 1.9.1"
msgstr "釋出版次 1.9.1"

# /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "ccPublisher has assembled a suggested identifier based on the metadata you provided.  Identifiers must be at least five characters long and may contains upper and lower case letters (A-Z, a-z), digits (0-9), underscores (_) and periods(.).  You may change it now; click Next to verify it is available."
msgstr "ccPublisher 已經根據您所提供的後設資料拼裝出一個建議使用的識別符了.  識別符至少一定要有五個字長, 可以含有大小寫英文字母 (A-Z, a-z), 阿拉伯數字 (0-9), 底線 (_) 和點號 (.).  您現在也可以加以變更; 請按「下一步」來驗證這個識別符是否可用."

# /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "4) Get a URL where you and your friends can download your file"
msgstr "4) 獲得一個網址, 讓您或您的朋友們得以下載您的檔案"

msgid "This is your verification RDF."
msgstr "這是您的驗證資訊 RDF."

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "How does this work?"
msgstr "這是怎麼運作的呢?"

msgid "Is this file Creative Commons licensed?"
msgstr "這個檔案是採創用 CC 授權釋出的嗎?"

# /resources/ccpublisher.xrc:-1
msgid "Every item in the Internet Archive has a unique identifier which forms a portion of the URL.  This identifier can not be changed after your work is submitted to the Internet Archive."
msgstr "Internet Archive 上的每個東西都會有個獨一無二的識別符, 這個識別符會成為網址的一部份.  當您將作品送交至 Internet Archive 後, 這個識別符就再也不能更動了."

msgid "This tool will help you put your audio and video on the Web with a Creative Commons license.  It's simple:"
msgstr "這個工具能幫助您將採創用 CC 授權釋出的音訊及視訊檔案發佈到網頁上.  這一切很容易:"

msgid "Your work has been uploaded to the Internet Archive."
msgstr "您的作品已經上傳到 Internet Archive 了。"

msgid "What is ccPublisher?"
msgstr "這個 ccPublisher 是甚麼?"

